想同反熱血既人講幾句...

見到你地係咁抽熱血公民水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個政黨5年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛黨先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

BoA入一入

我而家支持青正

迷滿

乜狗都要尊重?

我地仲係唔係熱普城？

決定跟你轉會了

當初熱血又有幾可尊重過人
咪又係不斷踩人抬高自己

?

you are fired

你轉我轉

我從來只係陳雲既信徒

收到，明白曬

我反賓

佢係狗

老師又中

風

頂你真係好25

系。